[直播]蘋果發佈 - iOS 11, macOS 10.13, watchOS 4, NEW iPad Pro, Siri

頭炮 iOS 11